[
    {
        "randomId": 291
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Cyurweru cyambaye umwenda kwa Rwangeyo rwa Makombe",
            "option_1": "Urume ku musororo",
            "option_2": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "option_3": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Urume ku musororo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "igira inyuma y'inzu ukube ino",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Icyiyone",
            "option_3": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Imigondoro y'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kuba ahirengeye si ko kwumva",
            "option_1": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "option_2": "Agasongero",
            "option_3": "Urukumbi mu menyo",
            "option_4": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "correct_answer": "Agasongero"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mamahinda mamahi",
            "option_1": "Agakatsi ku butanda",
            "option_2": "Amahinda y'inkuba",
            "option_3": "Inuma",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Amahinda y'inkuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite Inka nirusimbuka migina",
            "option_1": "Igihumyo",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Imboni",
            "option_4": "Umudwedwe",
            "correct_answer": "Imboni"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zirindiye i Bukoma",
            "option_1": "Icyagumbwa",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Ibipfunsi",
            "option_4": "Ishyiga ry'inyuma",
            "correct_answer": "Inzuho ebyiri mu ntango"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze aho urupfu ruteze urugori",
            "option_1": "Inzoga mu kibindi",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Urubumbiro; itongo",
            "correct_answer": "Urubumbiro; itongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Serudigadiga wa rututsi rutura ku nziza",
            "option_1": "Ibijumaba",
            "option_2": "Urutumbwe",
            "option_3": "Amasaka ku rusyo",
            "option_4": "Urutete",
            "correct_answer": "Urutumbwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirampoyongo",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Igishorobwa",
            "option_3": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "option_4": "Inkuba n'umurabyo",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndi mugufi ndi ny'irumukenke",
            "option_1": "Igitare",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Igisindu",
            "option_4": "Intasya",
            "correct_answer": "Igisindu"
        }
    }
]